阿狗新歌-不再反雲

感激各位仗義幫手

不再不再講我也知道
98雙冠那刻就是你營造
從來只得教授 橫跨三季不倒
跟你得到歐冠有多好
只有當晚對巴像是接觸到
無奈兵倒於法國 球星每個給俘虜

球場還款只有青訓 年年無盃兜售底蘊
球員成才若可擊倒傷兵咒 就有離心
難忘曾經九季辛苦 承蒙雲加堅守看顧
大帝亨利再度 飛奔往師父 才覺時光可惡

本國盃賽總算再得到
豬腦施治奧燒 在內夠強度
奈何春天到後 重覆歐戰仆倒
槍手驚覺執教永一套
想你轉變退休恨極你衰老
被拜中出嘔哂泡 成億作客輸卡數

長期無盃總會傷感 難忘時光只剩灰暗
球迷們常話可出一招紓困
到你說了還是傷感

怨你教我傷心 願你終可風光的退隱
到季尾前我願 入這雲家軍

難忘雲加三季稱霸 然而如今只剩歐霸
如完場時獲取歐超盃資格 還有憾嗎
回頭雲加一世功架 成全酋長一磚一瓦
任世間笑你敗 感激你執掌阿
Merci Arsène Wenger
（讀音：messi 阿申 wenger)

聽到喊咗

歐霸出咗局啦仲歐超

本身首歌改好左一段時間
只係遲左出姐
填得其實幾好
不如欣賞下人地多啲
少啲雞蛋裡挑骨頭

推推

起曬雞皮-3-

Sorry 漏咗唱個位巴打

佢嬲死你

Credit: Bbmajor

爺爺

我陣間description 加返 BbMajor

多謝 爺爺
我愛你

到最後歐超都無埋

Sorry 巴打我陣間加返你名

雲匪

輕鬆啦

爺爺 唔好走

歐超果段改改佢，會令首歌更長久

Merci Arsène Wenger

班球員反雲

然而如今 兵敗歐霸

死老坑

MERCI ARSENE WENGER

仲是有缺憾先會珍惜

唔係雲加帶領的阿仙奴
仲會唔會係阿仙奴？
我分唔清

唔反雲了

回頭雲加一世功架 成全酋長一磚一瓦

睇到哭了

屌奶星擺施治條間諜落去破壞晒成首歌, 決定負皮

算唔算係第一首連登波台既歌？

最尾嗰段改埋就perfect

其實唔係讀mercy
係讀 "mac 詩"

不再反雲巴唱完無用佢首歌
用咗佢個名

咁就大家都有contribution

有憾了

喊左

大帝享利再度飛奔往師傅

但求尾場贏波當風光退隱

好歌留名

要求高少少啦
起碼尾場要456

破英超入球記錄退休前再創傳奇

Feel 到唱Merci Arsène Wenger 果個位主唱扯左旗😂😂😂😂😂

咸左

屌你老母 連登仔係咪on9 咁少正皮 推下先

我都剪得好辛苦

同我首反雲相映成趣

清我聽左十次每次都睇曬Mv

多謝支持

啲詞幾好，皮已正